美股認真討論區 MCLXI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

lm

跌呀

Bb真係玩爛左

Veri

原黎麵麵走左
呢個世界冇野係冇可能架 我得你地都得架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

升番啦

OCGN GEL就出事?

GME 110 礸石能量底

GME股神

我估假嘅

盤前龍，盤_ _

Bb 20ma 玩壞咗了

財經台gme post>gme price

Dis我仲未入過貨

喂, 唔撚係咁WO!!
FUFU回返D比我入左先

早知入夠500股cciv
但未升嗰陣又唔會夠膽入咁多

個價都升曬上去 遲下好難升返 有貨既梗係食曬先

一邊屌人係唔肯接受新思維嘅廢老
一邊衝入嚟gel頭

today market weak

死亡交叉 今晚跌到40

下?

好想入白銀

TESLA

我未領養喎
落10蚊唔該

另類YOLO

半倉*

之前清晒$BB
見到佢俾人玩爛咗有啲傷感

靈車900見

又係你個大字紅字自己覆同讚自己既白卡佬

靈車好有力係咪d人番黎買了

SOX想轉燈咁款

有咩慘得過呢兩日咁升法
個倉都可以紅

剛 sp 了

有底既yolo

買咩

點解會咁

有咩慘得過買中左
但買得少

VMW咩事突然識得升

大戶叫人diamon hand 依招真係好9

我反而想LC

原來ＡＩ得１５０幾億市值 Ｕ都有４００

Dxy 吾系甘牙

豬8%

尋晚仲俾人笑paper hands
如果我唔paper hands而家應該心絞痛緊

睇一分鐘圖都未直插同vol冇乜變化
應該回兩回就跌返

Bb

輸你就唔會咁講 Gme股神有版睇

tsla 升 bb跌 可唔可帶埋個bb上車

全部綠 得BB係紅

Mnst monster

牙石囝你隻Tsm又碌落山

未穿得哂

同D微訊女一樣，同你講會有洗盤叫你唔好走

牙rain條片好好聽
唔再花時間追on9 post

amd同uvxy call

sunw

垃圾AMD

超高IV...

小西教依排低調左好多

ocgn我未上車wor diu.....

我估GME都係 100 - 130 橫行到聽日

都係志在執下石仔
執埋執埋入番TSM/ ARK

AI仲有冇水位，想入點

ＤＩＳ咁快隊返上去

穿咩

bb nok 夠膽同我番家鄉

TSLA 係唔係想直想900

有cash諗唔倒操作
入下maxr

PLTR痴左線 唔撚洗跌咁多呀? 9%都黎

未睇已經估到係AMD

石仔隻愛股 IZEA升左11%

呢隻野究竟有咩咁特別

啱啱入咗
又係參與下

Vcp緊

TSLA 900見??

衰多手
本來坐定定過咗個浪就冇事

衝呀tsla

好彩盤前走左gme, 賺餐茶錢
入返tsm 定下驚先

想再加貨

邊隻

AMD 幫你日日蝕

嘩
870

唔知買咩好等指數補裂口直接3x etf算

530?

覺唔覺得 GME 引左好多人買美股

幾時先肯合併呀

TSLA

唔合住可以加貨

BB 下次ER幾時, 等睇縮入子宮

跌就加貨 升就數鎂

大家早啲訓 起身入平貨啦

呢排個市亂到七彩

佢升契媽就升
契媽契爺

off twitter都有得爆升

靈車今晚掂一掂 900先啦

好多人賭錢

入 500 股 CCIV
你不如入 5000 股 OCGN 搏一鋪

補完裂口就確定龍龍龍
spx 3850

好

而家GME撚講：好了，洗走晒D傻散

我都想入fufu
個屁股

tsla補完上次個缺口 下個就900

依家啲回調向下打兩棍
再向上打兩棍就算數

GME搞到我唔想再買美股

美股又黎永動機

IPOE 入水啊

唔知會唔會因為咁樣多左資金入市

呃人㗎隻嘢

3X% 唔執石，太貪心

唔洗講名 講價都知邊隻

NVDA

仲未醒

垃圾股

tsla裝咗火箭？

GME散水
熱錢入哂靈車

多得幾多
LIHKG 得幾多人

唉

但果D資金輸到冇乜淨

有無人有研究XM?

法國佢有懶音
Rain姨留俾你

一陣的確有SN9試射

盤前+5% 盤中+0%

邪教

BB就死了

唔係淨係講連登啦

我屌你老母

Gme有好多人版

輸即係有人贏

不行了

有早知我12月買100張2月call, 財自左

俾我估下先，spce?

如果wsb d人攞gme profit 入曬tsla都升唔少

BB穿埋12
真係被人玩爛

NVDA 唔好再橫 升下好唔好

ag跌到傻

Sofi 依家無得睇資產升幅既圖？

禁唔到入去既

First trade個持有證券宜加都實時顯示咁勁

其實GME撚積埋積埋咁多信念，講到尾就係唔認輸。唔想認自己係ON9仔，到時一定有人因為咁自殺

個勢真係似落十

集氣

早知盤前5xx呀
有早知就唔會9up

Sp bb都幾多肉

set jor buy QImain@ 26.9

CCIV升幾多張slv call就掉番咁多出去

bb都要被老強

幾時平靜

屌你老母 snow又話上返山頂接我
人呢？？ 304就碌返落去想點

張gif 邊位巴打整

穿12

cctoy思維炒股 多多都唔夠輸

跟跌唔跟升，sunw

虐兒呀屌

Spce

閪nok
dllm得啖笑

最大傻散咪自己

升到540仲唔放唔係好多機會架

屌 坐一年都似

頭先掛12好彩取消左

佢應得嘅

斬下眼gme已經103

GME 又下試100蚊了

我見佢拆左個倉頭仲以為又取消左

18蚊呀

嘩 bb

入撚左掛住打機

cciv 唔成事跌番落地核
就會話早知28放哂佢

比你買中隻神股你又早知最高位放
比你最高位放到你又早知孖爆落場
比你孖爆落場買你又早知按埋層樓
比你按埋層樓買你又早知銀行借盡

訓醒未啊？

你地隻BB慘烈到

望住心痛，但又想快d完

牛B死了

聽日食加大

10 蚊睇來真係入到BB

擺過去gme

BB俾GME拉落水

跌到咁，$10 唔入住啦

唯有放佢落倉底

多撚謝wsb

仲唔夠大咩

ok gun
set 個limit order 899.99

試飛成功前任何股價都無參考價值

下世小心D

我D白銀

唔係黑心 真係以事論事果句 都可以講定句RIP

臭雞
利申 屌

救命呀

Ok 7蚊 我再溝

屌老母隔離post仲好笑過琴日

掂左一次啦
試完位
火箭得唔得

nok 上兩次earning 好似都食棍黎緊又有er啦

好多新名衝入黎話早知早知
有早知12月入左gme call財自啦

♪ ♫ 由這Wall Streets Bets開始買起 Strong Hold 的瞬間
限價買貨以半年時間 慢慢的溝淡
敗清 欠單
平靜的購買熱度退減
輸家一起Strong Hold過 這一百數十晚
望價也夠我 送我來回地獄又折返人間
開孖高追 摸頂已習慣
GM輸了做淡 ♫ ♪

究竟GME穿100 快定BB 10蚊快

35就升得返

咩柒歌黎架

All in or nothing 都係講易過做

靈車唔知要叉幾耐電先開車

bb掛$6入貨

我改左9蚊

SLV?

唔好講嘢 吃力不討好 佢止蝕咪請佢食餐飯

岩

我訂閱咗佢咸相

果然係旭巴

心淡

比少少錢
帶佢去驗下腦

又壓9我羅素

而個星期成100蚊幅度

容祖兒 心淡

好似黑lin 仲係好黑個隻不過法官大人,我屌

cciv好唔好加貨

開市升幅冇哂

如果有早知 我$46GME就唔放啦

我想4蚊入，定等3蚊

穿硬100

第一句有D難唱

入咗少少CCIV

4蚊好啲

Nok=價值投資 擺返十年八載

WSB 系列既股，不斷俾人洗緊個價落去，如果再無街外人入場 ，而家SH果班真係g9g

IB好似仲係唔俾做short side?

X 真係無底，以為反CUP 一日

成堆大戶驚撚 最多未鬥快走

見到地獄又折返人間先知咩歌

IPOE係咪收檔了?

買親都跌, 放親都升, 點解會咁

屌仲以為中大email

OCGN

個倉紅左

Spce都中招

已經盡力無咁教會

d股開始回

Bb 可以準備定8蚊開倉

reddit果班當發個夢姐

依家仲未走樣咩

Gme 就穿100

<100

之前買佢5G概念 擺左好撚耐都無料到 ON99

GME 100心理關口已破，準備DROP TO ZERO

呢隻唔敢加倉

三位數將成歷史

我都講過啦
GME造就幾多人贏左人生，又令幾多人一晚清袋
之前支牛果個乜貓naked short call比人斬倉豬1000萬，第二日開始閪冧但已經冇仇報
個白卡記者唯有希望佢260蚊貨前兩日有位走果時肯走
其他人要識止蝕喇

今日加倉又錯左

BB要陪葬了

屌你U

見到BB跌到變肉醬有少少心痛

same

無啦啦比人扯埋落去

雙位數

而家上機 13號就知上太空定係爆炸落地獄

20蚊入一股紀念下GME股神

又fake

仲係咁大波，成身紋身

我就係上次earning 棍落買咗, 無啦啦升到成個double已經係我五年後目標已經走哂

bb係咁比人散貨

穿左

contract就話簽左好多

sp $8好唔好, 唔想接貨

下面SILVER 有我頂住

你都係想睇果兩張圖姐

快到9蚊

Gme 平手走曬

bb好吸引 有冇機會單位數建倉

Ipoe入左就放一年唔好理啦

早左差唔多成一蚊入sp 原來隻野真係無底

90啦

無加啦

Bb等你4蚊入市

AMD幾時可以YOLO

我張put賺少一半

虐殺散戶

我真係驚我9.5 入到

紅到閪咁 升咩

CLS 成個sector 得佢跌到咁

我心急
12蚊set左接撚左

why not both
個圖同步

仲有隻任天堂 nintendo

豬死我，double profit ，提高預期收入都可以跌

琴日short put 咗9蚊咁快要接貨不過BB 坐得唔怕

Pltr真係慘 升又無佢份 跌就跟住跌

4折大特賣

盤中熔

Gme信念

]

貪字得個貧
玩妖股就唔好咁貪

佢都上過45既

穿左100

個陣貪心唔放

墮胎

講真仲可以講乜

本身set 11.3 即改

Sq又變sqqq

我估最盡翻到8蚊
印象中未爆好似7蚊
加埋有人會SH 應該差唔多

之前GME post 賺九球個位巴打唔知點

個日訓左都係既 自己貪

GME vol越跌越低
留低既都sh
可能唔會散

賣早咗long put gme升咗2蚊

Demo day完左加wsb概念股
點都回

我7蚊大貨底

Gme 88

plug要橫幾耐

Gme會唔會太多人開put, inverse gamma squeeze

Yolo股要 +100%起跳...

無人接

咁總有個底嘅
唔會真係drop to zero

頭先好似有人set 12.5
做咩咁心急

GME 4x 入 未到200走哂仲比人笑我傻
唯有put 鳩佢賺多啲我就數兩次錢, 唔知對家有無得數

有冇人同我一樣渣cash係手 保障下

磨多兩三日就會完場 人性嚟

好好奇大戶會將佢壓落咩價先收手

demo day 諗住有得升

笑撚死，快D繼續 strong hold呀

20

上星期即月iv300% 依家得番一半

又錯過左 short GME 既機會

支持

nio 想點 係跌就跌多啲啦

咁冇問題啦
揸住遲下上翻去

希望佢哋早日走出傷痛

唔明點解gme呢d妖股都有人sh

咁都係升市咩
豬死了

Bb睇個樣今晚就想穿10蚊

BB滅世

似

新年好意頭
8.88

一樣

Bb是無辜的完左之後 慢慢長大

BB

GME 跌破100心理關口
成也老散又敗也老散

睇人輸仲開心過自己賺

Bb 會唔會落到10蚊，咁攪法

今晚vol點會低
先一個鐘多d vol就快超過尋日全日

熔咗一次

好唔想再用CS，
有貨都成日話 no current holding落唔到賣盤, 遲早股災實中伏。

我都set左

Bb on9 跌咁撚多
Wsb個班可摸耳去除bb wsb黨籍
Bb唔關事嫁

原來87蚊了

Short squeeze發大財價3.88

Dis冇頂

你借到貨咩

你覺得gme 跌bb 會升到咩？

放心啦
呢個價真係入到都唔差
最多坐多陣

準備有BB哭喪區了

都唔知幾時先玩完 痴撚線

3.88即刻入10股

有朋友借到

參與過 都叫做成就解鎖啦

癲呀...仲諗住12蚊果堆係底

我進取過你哋少少
10.5

咁請去除nok黨籍 唔好再控制佢

Plug 似造緊島？

d兩日姐

dis

班人過唔過倒年呀? ...

11.3 penis sell 左寶寶

我隻20 put

GME原來兩位蚊了

唔知升乜 雖然見到Tsla升緊4%

GME $85

懷疑gme 22 號已經平咗倉

無巴D PUT

唉。。。

我一半一半 PLTR X F 就跌

32.587

GME股神叫淡友留口 唔好落井下石
果然係一堆雙標

壯烈

嗯 90 穿埋

見到有 post 仲叫人 strong hold

又賺咗個花園
富者愈富

微軟真係得啖笑

邊個嚟?

你買咗炭俾messi未

17蚊均價

好好笑

Sp 9蚊都有1蚊收
抵到爛

正閪nok

On9
果陣升到5字頭個個沖撚曬入嚟gel頭
依家唔落 等佢破產先落？

美盤升過龍
日盤先升3% 美盤升咁急7%
唔回就有古怪啦
真係信佢Forecast 就坐下啦

幾時入TSM好

唔擔心佢 呢種人應該光速轉身 拋棄佢啲戰友
雙標左膠係咁

跌到大J價喇

KODK 嗰時一晚幾多人暴發 幾多人一夜看透人生
根本𠵱啲嘢就係重覆發生

閪撚到
一個字

有個入返嚟gel OCGN

接呢個速度
星期五張amc lp就食得
可以加個凍飲

不錯

BB 11蚊鐵底？

班人第一日買美股?
美股不嬲多bot

連郡一向都講珍惜淡友

我都有隻20PUT,不過7月

白卡蛇應該需要d

何麥枒都唔識

現價入

奶屎雖然都係700美

gme d人寧願信有假股票 都唔信平到倉

一次都未試過
最多話錯symbol
係咪你有duplicate order

今日嘅gme amc同bb都無下限

指數升 胎

危危地

指數都想水退了？

邊個咁on9

孫燕姿

BB今晚可以落到邊呢

跌16萬鎂當係碎銀,SUPER!!

早知我買六合彩就發達喇, 一星期買足3次

我佢地唔好過份高j之後比人屌老母
家母表示遺憾

Gme依次真係大開眼界

智力大會

GME 最後冇印到股票
AMC 又贏

ipoe跟埋gme一齊落地底

都係個句，trailing stop對妖股極為重要

Bb個莊痴撚左？

估唔到FCEL咁硬

Nok with support

仆街下次真係唔撚做清倉派
第一次買咁貴既TSM

成球野比我吧
可能本身有錢仔

富者越富依個真
一張put貴撚到成皮美金，冇閒錢冇profit邊敢玩

10.5 應該入到嘅
唔all in
進取啲冇乜所謂

我大FUBO睇黎有莊幫人止蝕

佢賣錶有錢仔緊喺唔介意啦
做大台leader佢下面把信徒仆街啊嘛

忘巴 We trust

之前GME有條友係咪話邊個SH輸錢就比返佢
想知條友點

嗯 穿埋80 諗緊幾時 貼倉

今晚很大機會出現大回調

Prnt日日升
YTD 33%

BB又一個圓頂

all in bb

新手表示經過今次學到好多嘢
之前唔識睇燭睇volume

一次清撚走埋班少年股神
嚇走晒新手入市果班
係咪個市而家建康好多

2R good trade

game stop ,GameStop有無人覺得個名改得好好好似整定咁

多撚隻GME

佢本人應該冇事
5蚊貨
但就難啲有錢賠

唉屌你老母gme場鬧劇玩撚完
咁隻sunw升得番未

直接洗落去仲好 回調一步到位

原來係兒子級,屌那星

MSFT跌=市升
對沖完美工具

熔撚咗佢都唔俾你班手joke，吹咩

To GMEcap圖特警

雖然之你一直cap低美股巴打對你「唔友善」嘅回覆，但我都唔會去cap返你對巴打嘅惡言，希望大家好黎好去。
有錢齊齊搵！

被你攻擊過嘅巴打

GME之役真係自美股普及以黎最好既一堂

見住啲人好似傻撚咗咁
成件gme擺到明就係大戶咬大戶 散戶只係棋子(好似只係hold市面上15%shares)
比其他人煽情一兩句即刻掃幾十萬落去
係咁SHSH
佢哋一年之後唔知會唔會笑翻自己當初咁on9同錢鬥氣

Bin

開始入nok
佢基本里一無變4.6入得過
個plan 溝到4.2停

我嗰日問過
全部人話唔好加
你哋係唔係想坑殺我

佢幾錢買話?
260買168股?

咪上面15鎂嗰個

當bb今晚係底 呢20%要幾耐先升得番

你D貨唔係FREE?

班人未必知咩嚟

臨訓個陣一於set個價再減一蚊入算

搵返張圖開個苦主追數區先

屌個白卡老友傻山囉

佢哋教主Deep fucking value賺到成億
反手入put又賺

牛牛冇得用covercall出貨已經勁on9

隻tan升完全你靠3800
大陽神做乜事軟晒

BB快D變返精子入返老豆條鳩啦,終於有機會低位加倉

回完就真係hold good equity啦

SH大法

摸巴，你講單位數真係可能中

個個美斯 同 牛熊師係邊

開模型舖嗰個？咁佢真係唔志在嗰d錢
超有米

GME PUT

GME 連90蚊都無
妖股同佢鬥長命真係HIGH大咗

唔記得
淨係知佢allin身家

我ib無試過長時間死...
識寫script可以用佢個api寫逃生script

上年個莊又返返黎
高開低收狂魔
仲執著過阿仙奴爭第4

屌鳩我地奴性重個陣 有冇人叫佢地收口鳩鳩地

今日有咩玩

DXY咁既樣隨時升返上92, 我D金銀

橫6 蚊果個莊？

小心比人咬

FT爆炸?

你楝個股入輸到你老母都唔認得

FT玩撚完?

*To 「美斯神」
我mark低左佢係小氣薄

gamestop gameover

BB準備又跌

老實講我想dfv賺大錢

美x神
你真係超有耐性

驚洗到8蚊

教主

多謝GME股神panic sell靚貨

早幾日我先加到SQ
唔係都好難有特價

東證就算鳩數啦
冇咩參考價值

真架 雖然有哂心理準備 但而家咁都好撚痛

有心人上

d數字壞到

暴巴發左達未

KODK 嗰次有咁多個 post?

anytime

德州儀器啲廠會唔會買畀韓國仔呀

忘巴幾時重出江湖

屌你TSM愈數愈少錢

set $7 會唔會太進取
但無左 F 會唔會其實唔入都可能係好事

邊個話冇係照收你保證金姐

希望美欺勿忘初心 繼續SH
收到風 聽日short squeeze

摸巴唔係單位數 / 清左倉咩？

逆生理

2-3日內玩完了

認輸吧
Prnt贏到開巷

你又話會走一走先嘅

insider

今日開唔開豬豬教圖收下信徒？

死得人多

9月果段5.5洗落4.5 生不如死

bb好似發左場夢
最高去到差唔多300% profit
而家無曬

覺得好心痛
自己唔識止賺

佢地會以為 一齊打大鱷好熱血

屌, 巴打唔講我都唔記得呢個名
舊燈成日見

係咪係TWS度寫
等我研究下先

thanks thanks

Shop

留意到依到無手足 買sunw
係咪又要跌船

夠今次癲？

半倉啦

佢死得啦

tsm個價唔識郁

單位數？

白蛇 (Banned)
山中無山莫山山 (#79234 )
美斯神 (#136591 )

Where are you?

唔會啦
10蚊差唔多

好多野都唔郁啦

可憎佢全盛時唔影寫真，到殘左先影

唔熟call put 果堆 如果睇好gme跌到50樓下 應該買咩

山sir有入黎gel ocgn

將來套電影嘅主角

個貓哥慘撚到

碌棍遲左幾日到

個傻山早一個鐘出過嚟gel OCGN啦

屌

bb就真係可以sh

未上過BB大船大家打算幾多蚊黎接我上船吖

佢好串架 話碎銀姐

數緊剩低幾多鎂

中間嗰個上個post出咗嚟gel OCGN

pish pish

希望係假膠

仲叫人sh嗰啲一係就仆街一係就輸到傻咗

出面風大雨大都係契媽好

BB個莊都幾PK下
利申中過伏

想入bb

佢入黎屌我地唱啖gme

我真係笑而不語

跌還跌，咪落井下石得咁過份啦

佢好似有python native api

佢風口位SC 喎
真係花式自殺

GEL完極速潛水

慘輸一千萬

半倉應該都好痛

今日貴貨 明日平貨

等緊伸手黨小妹入嚟問功課

講左幾季

Short call

11蚊ok?

希望白蛇有做丙朗

佢SC在最初,無得避WO

有哂心理準備都咁
其他人 不敢想像

實有啲係假膠
但有啲應該係真心傻撚咗

第一 佢係最初留意到個imbalance既人
第二 佢無貪心係合理高位走曬
佢好清楚自己做緊咩 所以係抵佢賺既
正如成日話 我地賺唔到能力範圍以外既錢
人地背後做左好多dd去證明自己個trade decision 絕對唔係單純運氣跟風咁簡單架 所有野都有個時機的

所有5g概念股都有升
係得nok跌

其實我唔想美股po任何一位手足輸手家

白卡佬係要教訓下佢先得依條友唔抵可憐

無賴嚟

但佢地係咪手足

隻貓起返身啦

Bb點解會變左妖股

岩
見到咁都無忍心Binc

仆街以為自己reply
冇事架 回完咪升囉
你話係咪啊

等多陣先等啲人拋多啲先

5G根本未普及到,更何況NOK咁肥咁大隻

其實好多謝你當日發現唔對路
吹雞走

GME得番90

想睇紅色大字

屌你成件事其實咪微信鬼妹威力加強版
吹大d吹pro D

唔洗心急啦, 等埋earning先

小氣簿

bb見底未

SP 左幾張10 蚊BB 仲有賺嘅

啱啱出面行一轉 法國呢度巴打算好好人了

絕對唔會佢本身係軍工大廠黎
有d IC直頭唔會係market買到

哇 block撚埋傻山先

最後點?? 又話無輸ge

回完
幾時回完

石油gogo

豬豬教成立GME分部

好彩都take咗成本 profit放風箏

唔知有冇人聽我講喺盤前最後兩分鐘同開市嗰分鐘走

雷公真係hide左好多片
頂想比25雞佢賺下
每個星期都鳩up2個鐘比佢賺下

US 788

你地大台喺咪紅眼山sir啊

Dis冇break

真係要鞭下D雙面人
入到黎就死9咁 出去就鞭我地左佢發達
善意提醒都比人屌

佢衰格者
唔係藍絲都係手足

係咪準備破線

清泉黎

同我一樣
上到4倍都有
依家咩都冇晒

你唔洗擔心佢啦，無賴嚟，轉身勁撚過牙朗添呀

佢點樣無輸
本身預輸千五個，不過話無輸咁多
都係一鋪清袋啦

靈車既勇猛都救唔到BB

傻山一早要block

有咁耐風流...

邊個？

Tsla 3%

SC 29/1 遲一個星期已經反杯一千萬

之前買落 得20股喺倉低

講呢d
未夠勁啦
真係夠勁就廿五樓上吹哂大雞全倉走人

我而家諗返 個陣都係貪心

輸咗一千萬 但貓哥話只係一部分身家

算啦 講幾多冇用
睇番自己個倉算

GME雙位數！！！
你班死廢老！！！錢都唔敢賺
哈哈哈！

張圖咁靚點入D 成個轉勢畫左出黎

SAM都上返4位數
買飲酒呀!!!!!!!

出面個班sh 黨仲未收皮？ d post 多到

拜登上台，分分鐘俾返華為搞

下 一直以為佢紅巴黎

準備四圍貼

上個禮拜俾gme帶住升冇走到

笑死

個美欺神我見佢就真係手足

睇個勢係, 有inverted H&S

我地不嬲開善堂咁

Chamath Palihapitiya sold ?

100蚊樓下入都可以enjoy 到一線鮑

係月plan定年plan

你漏咗粗體

今晚嘅BB冇break

向下呀屌！

唔會負數咩 ?

條友不嬲半扑狀態,美斯神件垃圾同今朝個尖鋒都全面扑既煩膠,白蛇都係半扑睇佢燈

... 咪咁啦

連張MA leap call都復活

Cctoy廢柴一條

唔係你既就唔係你既
無咩好後悔

到今日仲hold bb應該個個都有心理準備既

屌你老母咪撚亂咁黎教人naked short call，假膠我都要屌出聲

根本好多膽細老婆嫩7出7入, 見到無啦啦升成100%你會唔會放

25hkd 姐 炒得美股呢d 錢算得d 咩

今日join左 一個月25蚊 係佢身上學唔小野 支持下佢

下 咁大獲

好好心機

暴大巴菲特

依加仲去接game嗰啲真係嫌錢腥

poor then

屌女巴新post

我同你差唔多 下隻更開心
我都on9 排左幾次26.5但賣唔到

Agger 真係會累死人

今次仆街... 330入左Gme..

調整下心態
依家望住佢升跌都事不關己
輕鬆啲

興奮得濟唔記得啫

終於明啲廢佬話
當冇生過你個衰仔點解
我都唯有當冇買過bb啦

正股sh

I know that feel bro
幾有信心都好，應該分注走
個氣氛真係影響平時操作

圓底啦

好狗
笑死我

膽細老婆嫩我直情唔會買

其實個ceo 應該屌哂鬼
份contract $16 $20 $30 有bonus
宜家gme 搞一搞
洗盤唔知橫幾耐

西頭
鬥少%吖今年
鬥少一定我贏
因為我破咗產喇 哈哈哈！

升跌幾十%唔好做short call/put,好易仆街

原來有人追擊佢？

wanna call XOM

朋友用學債嚟買GME
勸極都唔聽 前日仲串鳩我冇買

有d 後悔廿幾蚊唔放減d

上星期入咗190 call

long put 睇淡

唔好信人Short call

GME post入面個個講到輸錢冇乜野咁
咁我不如俾個payme上黎 直接捐俾我仲好啦

真 中山係撚

世上只有elon papa好

大戶似做佢多d
升跌都無佢份賺

有一名小偷見到富翁間屋火災著咗
於事急不及侍就想入屋搶劫一番
但係富翁間好巨大
佢無計畫逃生路線便燒死了

唔熟就唔好買啦屌

屌 會死人架

一樣，睇住profit每日減少

上次佢同 amazon 個個合作 都洗左好耐
話哂有前景 諗住佢會企穩8蚊 點知洗落去6蚊

16x加倉得太少

呢度不嬲青泉
係比人屌廢老台 笑撚死人

真

趁火打劫
最後得不償失

詐騙集團死西佬傻西青蛙

GME上番100 咩事

好彩得少量bb

好彩係學債 唔係財仔

08都係大學生grant loan災難 借錢炒股真係永遠都咪制

好似受訪嗰日已經賣晒，話捐去做善事之類

Dis 無頂

咁都好過係USD
慢慢搵返啦 大把機會

老實講經驗小
反而好想知佢地幾時平倉
有無巴打睇得出
真係想學下野

菲比斯台

一個papa 再加埋契媽

原本1516緊好冇走咁啲
好彩你講多幾句先執到少少
衰貪心以為上到30

算啦學債最多廿萬
還唔起問屋企人

780直上870

呢度好多都有買long put

無研究, 我純粹想話唔洗急接飛刀, 睇下er有無咩指引

石仔隻tsm呢

其實白蛇有時都搞笑
for fun

本身呢度都好多人認同wsb當初套理論 有d上上星期尾已經入左d
冇啦啦上晒新聞 財經台日日幾十個gme post，理性分析完有好友唔岩聽踩場 先搞到咁

成件事悲哀到都費時收豬豬教徒

閪 nok嚟
正臭閪

屌你老母 要tsla救倉...

咪我狙擊佢 不過只貼係美討
個女賭神之前成日上嚟問買入價賣出價 出咗去就變股神笑呢到廢佬圍爐

依到係導人向善

建議大家數鎂算 無謂同佢地計較

900唔洗等下星期

依家就真係平倉啦
剩番果堆Hedge fund：
呢輪300 short落嚟我都賺夠
要留比其他人賺下

GME未死得 上返100

呢個星期見單位 應該

佢應該唔敢再入嚟呢度

TXN俾佢買到就真係除咗美國世界末日都冇乜可能

佢啲片係直播剪出黎不過課咗係方便少少搵返黎睇

我地sell warm 嫁

就啦
神早轉左升3成

上星期有幾多人有入到 dis 同 mar

atm IV 7xx%
黐線仲諗住呢個位put落去添

借錢投資就得 借錢炒妖股就不了

不過都當買個教訓
當初衰貪心想再爆上

嘩咁仆街都有嘅

最遲星期五都要走啦
星期五之後WSB 班人都唔玩啦 仲SH

155股好多咩

認同唔代表要去迷信
錢始終自己 身邊有朋友都豬左二十幾個
不過佢有貨頂得順
但依家我知道心情真係唔知點咁

有夢醒了一齊亦空一個夠晒喇

elon papa 好似教識左猩猩打機

40k搵得番
唔好灰，千其唔好搞到自己意志消沉哂

驚比人買起，留返d渣嗱比人

契媽有

其實一開頭真係岩
係個日全世界唔比買之後先出事

仲淨返1股AMC@14蚊
點算

咁平
我重以為佢個咩1日1美金plan

有我狙擊佢 應該唔敢入嚟

我都話二十樓上好似一場夢

留啦以後就會記住自己做過啲咩

係喎

Gel出事
GME三位數

不過一單還一單
Broker限買呢單嘢 真係好過份
快啲拉佢地入去坐

白蛇係藍絲狗嚟，歡迎笑鳩佢

佢係咪係出面起咩連登醫院個弱智

平淡倉
跌得太快要cover番

可能佢會改名

火星新黑奴

ELON契爺
阿木契媽

老實講 依加仲接GME 個d 真係抵撚死
係唔係唔知GME 值幾錢
定以為自己好撚醒 係到炒個波幅？
其實見到d 新手炒呢d 蝕到唔敢再玩股票都幾sad 下
btw 都係自己攞黎

輸咗餐飯

DIS 破唔破到 180，諗緊好無過左 180 上賺

聖母道化妖魔鬼怪

唔關事嘅CLVS都比班華爾街賤種做空

支持拆撚咗間Robinhood佢
亦都支持敗登拆咗del 走負皮嘅GOOG

short side平倉 冇事

SP左1張 BB 02/19/2021@9.00價投
睇下洗唔洗接

100蚊港紙食個飯都跌咗啦

上呀180

Dis應該要長揸

一crush就會柒 賺唔到好多

9蚊穩陣,就算接貨都有so

好似係 仲話要去外國一直讀上去

一個星期輸左15萬HKD, 以後安安份份算

真 自問對佢算客氣
原來有笑過呢度？

希望上返2百幾比白蛇走

淡友永遠唔會貪
平倉光速計

之前睇咗其中一篇REDDIT的分析
用資產去計怎都有12蚊
識係依個價以下潛伏都叫醒目

我都豬咗十皮啦

洗唔洗我燈返佢落去？

其實算啦 無謂降低自己道德水平
又浪費時間逐個追擊佢地

GME 已經俾支莊完美控住

出咗去好搶口咖 我出去貼個鑽石手
佢就叫我大台廢淡 收皮啦

指數點解咁龍但等個倉就紅

回歸長倉

TSLA TSM廢撚到 完全無力升

其實佢賺左錢都夠開心啦 呢到無得罪佢地點解要踩人咁無聊

真正留返畀個孫

有冇link 學下野?

借錢唔係問題 用救命錢同冇計還唔還到先係問題

熊巴真係好好人

有無link想睇佢點笑我地

30幾40萬

值10蚊定20蚊

等睇星期五成班入黎洗劫淡雞
🚀🚀🚀

因為見佢無停，睇下 180 之前加多注

sad but true

SS = Strong Sell

9蚊就係西Sir 入場個價啦bor

輸身家已經好慘
都無謂落井下石

SP咗8蚊，希望唔洗接

落到個位俾我上船啦

想唔做雞必然要做c朗

係囉 你窮既咪借5-6萬用一兩萬玩下算囉 1.1厘買msft都賺返啦

電車識升充電柱唔識 屌你老母咩

NYSE Arcabook幾有趣
幾百幾百股咁慢慢平倉

太多 唔想搵 佢係GME post 2就加入個堆

GME單野愈來愈A股化

74都上翻100
都幾勁

11.5好似鑽石底 入唔入好
驚未跌完

係美股已經a股化

我硬係覺得條撚屌熊皮牛心

110

都岩 最緊要知自己做緊咩 唔係拎去賭

Citron 個時話值20

分注

奈巴take care

PLUG而家個價抵唔抵入?想入多D能源股但唔知買咩好

其實佢分析無錯

咁就真係唔會 玩依啲股 同埋啱啱出嚟做嘢
如果drop to zero我諗我成世唔夠膽再掂股票

條撚屌真係入熊㗎

盤前入Sdow 果單嘢當下午茶喎

可愛小兔兔 aka暴大巴菲特
一個account 24個人用
靠你喇太空巴

SS = Super Saiyan

痴線 JPM食左春藥？

即賺30%

由唔識止賺
都後來一路跌 仲幻想會爆返上去
唔聽人勸 仲要罵返你轉頭
一味死 SH 到依家得返 100 蚊 喺度喊苦喊忽
我唔覺得會可憐佢地
只係望經過呢次教訓知道玩股票唔係想像中咁易

不過日股嚟

Amc gme koss 幅圖一撚樣

veri補倉完成 繼續出發

bb 係咪真係唔適合開番倉住呢

唔要再見到佢出現係美討

升熔

屌今日全倉跑輸契媽
點解要自己買

bb圓底已完成